【返煙腸】入門西裝求介紹

是咁的, intern係返office工
除佐g2000有無其他介紹？
心目中想要黑啊 深藍啊 普普通通正常簡單款
學生返intern, budget唔多

Tommy smart casual拉

旺角荷里活慢慢揀 <1k

唔該巴打睇睇先

應該全港過半學生哥去grad din都係個到揀老西

唔係好清楚suit嘅價位
筆直千五到二千一套suit有無其他選擇
荷里活啲料好似麻麻地

我係旺角piscini買恤衫西裝返工
一套大概1500度啦

利申：非打手

Dream bespoke

平平哋去兆萬囉
度身訂造
上次係嗰邊買一套Navy Suit
都係1300蚊度

呢間高級野
好正不過out晒bud

thanks 巴打 呢間睇落幾好

兆萬好似有好多間
巴打有無邊間心水

其樂

Initial 得唔得

u記算啦

呢個筆直夠度身訂造啦

煙腸冇人會留意架
利申 同一件恤衫著五日

要平既淘寶啦屌
都冇乜人會留意架啦
始終都唔係長做

荷李活成套700有找